每人俾一個number我買六合彩

中左number 而我又中左獎就分1000俾你
我會買4注 先講先得

8

32

24

13

4

18

14

19

17

25

46

1000

12

9

10

50

47

1

11

7